<resources>
    <string name="app_name">AppIris</string>
    <string name="select_gender">Please select your sex</string>
    <string name="saved_message">Image saved!</string>
    <string name="error">An Internal error has occurred</string>
    <string name="activity_title_main">Filters</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="filters">Filters</string>
    <string name="edit">Edit</string>
    <string name="leftImage">L</string>
    <string name="image_gallery_saved">Image saved to gallery!</string>
    <string name="rightImage">R</string>
    <string name="lbl_brightness">Brightness</string>
    <string name="lbl_contrast">Contrast</string>
    <string name="lbl_saturation">Saturation</string>
    <string name="tab_filters">Filters</string>
    <string name="tab_edit">Edit</string>
    <string name="roboto_medium" translatable="false">sans-serif-medium</string>
    <string name="filter_normal">Normal</string>
    <string name="action_save">Save</string>
    <string name="action_analyze">Analyze</string>
    <string name="share">Share</string>
    <string name="with_scheme">With scheme</string>
    <string name="only_image">Only image</string>
    <string name="action_open">Open</string>
    <string name="title_activity_image_filters" translatable="false">ImageFilters</string>
    <string name="permission_denied">Permission denied</string>
    <string name="select_a_picture">Select a picture</string>
    <string name="take_photo_right">Take Right Iris</string>
    <string name="take_photo_left">Take Left Iris</string>
    <string name="load_photo_right">Load Right Iris</string>
    <string name="taking_photo_right">Taking right iris</string>
    <string name="taking_photo_left">Taking left iris</string>
    <string name="load_photo_left">Load Left Iris</string>
    <string name="loading">Loading ...</string>
    <string name="uploading">Uploading ...</string>
    <string name="blur_photo">Please try to make a better focus of the iris, The photo is blurry </string>
    <string name="alert">Alert</string>
    <string name="search_user">Search ...</string>
    <string name="birth_date">Birth date *:</string>
    <string name="email">Email *:</string>
    <string name="missing_email">Please introduce a valid email</string>
    <string name="analyzed">Analyzed</string>
    <string name="full_name">Full name *</string>
    <string name="gender">Sex * :</string>
    <string name="weigh">Weigh Kg *:</string>
    <string name="size">Size Cm *:</string>
    <string name="create_account">Create account</string>
    <string name="hello_blank_fragment" translatable="false">Hello blank fragment</string>
    <string name="male">Male</string>
    <string name="female">Female</string>
    <string name="kl">KL</string>
    <string name="country">Country:</string>
    <string name="city">City:</string>
    <string name="cm">CM</string>
    <!-- Facebook application ID and custom URL scheme (app ID prefixed by 'fb'). -->
    <string name="facebook_application_id" translatable="false">576804335994079</string>
    <string name="facebook_login_protocol_scheme" translatable="false">fb576804335994079</string>
    <!-- Twitter consumer key and secret -->
    <string name="twitter_consumer_key" translatable="false">PO3Lvdik3PMNoeUmLR7l9JKtD</string>
    <string name="twitter_consumer_secret" translatable="false">n7FeljOE12SkvP49OiDQ4CYmVLQaQJkgB2WbMXH8R7pEe0S6hw</string>
    <string name="terms_and_conditions">
         \n
        <b>Política de privacidad</b>
        \n
         \nBienvenidos a AppIris. AppIris te proporciona una forma rápida y ágil de usar la
iridología en tu día a día. Solo tienes que hacer una foto, indicar que inicie el
análisis y hacer las respectivas selecciones de los órganos y las posibles causas
psicosomáticas.
        \n
&#8226; Al utilizar la aplicación entiendes y aceptas que te proporcionamos una
herramienta para capturar la fotos de tus iris y hacerles un análisis con base
a la iridología. Esto significa que la aplicación es solo una herramienta y no
busca ni pretende dar diagnósticos médicos. \n
&#8226; Nuestra Política se aplica a todos los visitantes, usuarios y otras personas
que accedan al Servicio.
\n
         \n
<b>1. Información recopilada</b>
\n
         \nLa aplicación recopila los siguientes tipos de información
        \n
         \n
<b>Información que proporciona el usuario</b>
        \n
         \n
&#8226; Correo electrónico del usuario y contraseña al registrarse en una cuenta de
AppIris. \n
&#8226; Información personal de usuario (nombre completo, apellidos, fecha de
nacimiento, género, talla, peso, país de residencia, ciudad de residencia o
acceso mediante redes sociales). Esta información le permite a la
aplicación mejorar en el análisis de los iris. \n
&#8226; Antecedente personal. Antecedentes \n
&#8226; Comunicaciones que mantengas con AppIris. Por ejemplo, se le pueden
enviar correos electrónicos relacionados con el Servicio (como verificación
de la cuenta, cambios/actualizaciones de funciones del Servicio, avisos
técnicos y de seguridad). Tenga en cuenta que no puede renunciar a recibir
correos electrónicos relacionados con el Servicio.
        \n \n
 <b>Análisis de iris </b>
        \n\n
&#8226; Si decide realizar el análisis de los iris capturados, una vez el sistema
identifique los signos estructurales, usted debe indicar (seleccionando) en
cuales órganos tiene o ha tenido alguna anomalía. Lo anterior con el fin de
lograr proporcionarle un análisis asertivo. \n
&#8226; Si realiza el análisis de los iris también podrá elegir saber la posible causa
psicológica de la anomalía en el órgano.
        \n \n
        <b>Información de análisis</b>
        \n
 \n
&#8226; Se utilizan herramientas de análisis de terceros que ayudan a medir el
tráfico y las tendencias de uso del Servicio. Estas herramientas recopilan la
información que ha enviado su dispositivo o nuestro Servicio, incluidas las
páginas web que visite, los complementos y otra información que ayude a
mejorar el Servicio.
        \n \n
<b>Cookies y tecnologías similares</b>
        \n
         \n
&#8226; Al visitar el Servicio, podemos utilizar cookies y tecnologías similares, como
píxeles, señales web y almacenamiento local para recopilar información
sobre cómo utiliza AppIris y ofrecerte prestaciones. \n
&#8226; Se puede solicitar a los anunciantes u otros socios que envíen anuncios o
servicios a sus dispositivos, los cuales pueden utilizar cookies o tecnologías
similares nuestras o de terceros. \n \n
        <b>2. Usos de la información recopilada</b>
 \n
    \nAdemás de algunos de los usos específicos de la información que describen en
esta Política de privacidad, la información recibida puede ser utilizada para: \n

&#8226; Ayudarle a acceder eficazmente a la información después de registrarte. \n
&#8226; Recordar la información, de modo que no tenga que volver a introducirla
durante su uso o la próxima vez que utilice la aplicación. \n
&#8226; Proporcionarle a usted y a otros usuarios información y contenido
personalizado, que puede incluir anuncios en internet y otros formatos de
marketing. \n
&#8226; Ofrecer, mejorar, poner a prueba y controlar la eficacia de la aplicación. \n
&#8226; Desarrollar y poner a prueba nuevas funciones. \n
&#8226; Controlar las métricas, como el número total de visitantes, el tráfico y los
patrones demográficos. \n
&#8226; Diagnosticar o solucionar problemas tecnológicos.
        \n \n

        <b>3. Uso compartido de su información</b>
\n
 \nNo se procederá al alquiler o venta de la información que no proporcione a
terceros que no sean AppIris (o el grupo de empresas del que forma parte AppIris)
sin su consentimiento, excepto en los términos estipulados en esta Política.
        \n \n
<b>Partes con las que podemos compartir tu información</b>
        \n
         \n
&#8226; Se puede compartir el Contenido de usuario y su información (incluida, sin
limitación, información procedente de cookies, archivos de registro,
identificadora de dispositivo, datos de ubicación y datos de uso) con
empresas que formen parte legalmente del mismo grupo de empresas al
que pertenece AppIris, o que vayan a formar parte de dicho grupo
(&quot;Filiales&quot;). Las Filiales pueden utilizar esta información para ayudar a
proporcionar, entender y mejorar el Servicio (incluso proporcionando datos
de análisis) y los servicios propios de las Filiales (incluso proporcionándote
experiencias mejores y más relevantes). \n
&#8226; También se puede compartir su información y la información de
herramientas, como cookies, archivos de registro e identificadores de

dispositivo y datos de ubicación con terceras empresas que ayudan a
proporcionarle el Servicio (&quot;Proveedores de servicios&quot;). Los Proveedores de
servicios tendrán acceso a su información solo en la medida que sea
necesaria razonablemente para ofrecer el Servicio conforme a unos
términos de confidencialidad razonables. \n
&#8226; También se puede compartir determinada información, como los datos de
cookies, con socios publicitarios de terceros. Esta información permitiría a
las redes publicitarias de terceros, entre otras cosas, ofrecer publicidad
dirigida que consideren que puede resultarle de interés. \n
&#8226; Se puede suprimir los datos que puedan identificarle y compartir los datos
anónimos con otras partes. También se puede combinar su información con
otra información, de modo que deje de estar asociada a usted y compartir
esa información agregada.
        \n \n
<b>Partes con las que puede compartir su Contenido de usuario</b>
        \n\n
        &#8226; Cualquier información o contenido que divulgue voluntariamente para
publicarlo en sus redes sociales, como el Contenido de usuario, adquieren
un carácter público y se controla mediante la configuración de privacidad
que establezca en su red social.
        \n \n

<b>Consecuencias en el caso de un cambio de control</b>
        \n\nSi se vende o transfiere parte o la totalidad de AppIris o el activo a otra empresa
(por ejemplo, en el transcurso de una transacción como una fusión, adquisición,
bancarrota, disolución o liquidación), la información, como el nombre y la dirección
de correo electrónico, el Contenido de usuario y cualquier otra información
recopilada a través de la aplicación puede formar parte de la venta o transferencia.
En ese caso, el Contenido de usuario seguirá perteneciéndole. El comprador o
destinatario de la transferencia tendrá que respetar los compromisos acordados en
esta Política de privacidad.
        \n \n
<b>Respuesta a los requerimientos legales y forma de evitar daños</b>
        \n\nSe puede acceder a su información, conservarla y compartirla en respuesta a un
requerimiento legal (como una orden de registro, orden judicial o citación) si se
cree de buena fe que la ley así lo exige.
        \n \n

<b>4. Almacenamiento de su información</b>
         \n\n
&#8226; La información de su propiedad que se recopila a través de la aplicación
puede almacenarse y procesarse en Colombia y en otro país en el que
AppIris, sus Filiales o Proveedores de servicios dispongan de instalaciones. \n
&#8226; Al registrase en el Servicio y hacer uso de este, consientes la transferencia
de información a Colombia o a cualquier otro país en el que AppIris, sus
Filiales o Proveedores de servicios cuenten con instalaciones, así como el

uso y divulgación de información sobre usted, tal y como se describe en
esta Política de privacidad. \n
&#8226; Se toman medidas de protección empresariales razonables para ayudar a
mantener la seguridad de la información recopilada a través de la aplicación
y siguiendo los pasos necesarios y razonables (como solicitar una
contraseña única) a fin de verificar su identidad antes de permitirte acceder
a su cuenta. Sin embargo, AppIris no puede garantizar la seguridad de la
información que transmitas AppIirs, ni tampoco que no se pueda acceder a
la información en el Servicio, divulgarse, modificarse o destruirse.
        \n \n
<b>5. Privacidad de los menores</b>
        \n\nAppIris no recopila ni solicita conscientemente ninguna información de usuarios
que no hayan cumplido aún los 14 años de edad, ni permite a sabiendas que
dichas personas se registren en el Servicio. El Servicio y su contenido no están
destinados a menores de 14 años.
        \n \n
<b>6. Otros sitios web y servicios</b>
        \n\nAppIris no se responsabiliza de las prácticas empleadas por los sitios web o
servicios procedentes del Servicio o vinculados a este, incluida la información o el
contenido de que consten. Recuerde que si utiliza en esta aplicación un enlace
que lo lleva a otro sitio web o servicio, esta Política de privacidad no se aplica a
esos sitios web o servicios de terceros. Si explora o interactúa en algún sitio web o
servicio de terceros, incluidos aquellos que cuentan con un enlace en nuestro sitio
web, estarás sujeto a las normas y políticas de esos terceros. Asimismo, acepta
que no se asume ninguna responsabilidad ni se ejerce ningún control sobre los
terceros a los que usted autorice el acceso a su Contenido de usuario. Si está
utilizando un sitio web o servicio de terceros y les permite acceder a su Contenido
de usuario, lo hace de su cuenta y riesgo.
        \n \n
        <b>7. Cambios en la política de privacidad</b>
        \n\nAppIris puede modificar o actualizar esta Política de privacidad periódicamente,
por lo que se le aconseja que la revise de vez en cuando. El uso continuado que
haga de AppIris tras cualquier modificación de esta Política de privacidad,
implicará tu aceptación de dicha modificación.
    </string>
    <string name="terms_and_conditions_activity">Terms and conditions</string>
    <string name="capture_iris_activity">Capture iris</string>
    <string name="apply_filters_activity">Apply filters</string>
    <string name="crop_activity">Crop image</string>
    <string name="shape_description_activity">Somatizacion</string>
    <string name="detected_activity">Detected</string>
    <string name="register_activity">Register</string>
    <string name="select_gender_activity">Select sex</string>
    <string name="login_activity">Login</string>
    <string name="dashboard_activity">Dashboard</string>
    <string name="medical_history_activity">Medical history</string>
    <string name="analysis_activity">Analysis</string>
    <string name="iris_somatizacion">Iris somatization</string>
    <string name="accept_terms">Accept</string>
    <string name="decline_terms">Decline</string>
    <string name="continue_terms">Continue</string>
    <string name="register">Register now</string>
    <string name="skip_register">Register later</string>
    <string name="help">Help</string>
    <string name="history">History</string>
    <string name="capture_iris">Capture iris</string>
    <string name="send_iris">Send iris</string>
    <string name="settings">Settings</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="invite_fried">Invite a friend</string>
    <string name="a_brief">A brief description</string>
    <string name="default_name">No register user</string>
    <string name="invite_message">Hey !. download this awesome app. ____link______ let you know many things about your health</string>
    <string name="history_tooltip">Here you can see the history of all your analysis.
        \nHold on a item to change its name</string>
    <string name="register_view_image">Register</string>
    <string name="question_1">Are you currently having any medical treatment?</string>
    <string name="question_2">Do you take medicine ? </string>
    <string name="question_3">Did you have any surgery</string>
    <string name="question_4">What ailments did you have on childhood ?</string>
    <string name="yes">Yes</string>
    <string name="tour_image_filter">To change of eye preview select the blue buttons, to apply effects select the rectangles below and to finalize press analyze</string>
    <string name="tour_detect_activity">
        select the shapes detected on the image and see the symptoms, to save this detection press the save button
        \n
        To make the analysis you should select the highlight areas with the circumference or whether you see a strong tone beside the normal
    </string>
    <string name="tour_organs_description">select the symptoms best suit for you, all the changes are going to be saved on your history (if you\'re registered)</string>
    <string name="show_tour_key" translatable="false">show_tour</string>
    <string name="show_tour">Show tour</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="tour_disable">Notifications disabled</string>
    <string name="tour_enable">Notifications enabled</string>

    <string name="question_5">What ailments do you currently have?</string>
    <string name="question_6">What ailments or diseases have your parents?</string>
    <string name="question_7">Select the types of aliments you prefer</string>
    <string name="meat">Meat:</string>
    <string name="aliments">Aliments:</string>
    <string name="question_8">Describe the aliments you usually eat in breakfast</string>
    <string name="question_9">What aliments do you usually take in lunch?</string>
    <string name="question_10">What aliments do you usually take in dinner </string>
    <string name="question_11">Please select some of the next symptoms in case you have them</string>
    <string name="digestive_system">Digestive system: </string>
    <string name="circulatory_system">Circulatory system: </string>
    <string name="respiratory_system">Respiratory system: </string>
    <string name="oseo_system">Oseo system: </string>
    <string name="pain_on">Sore on: </string>
    <string name="urogenital_system">Urogenital system:</string>
    <string name="monthly_period">Monthly period:</string>
    <string name="birth_control">Do you use any birth control?</string>
    <string name="type_of_birth">Birth type?</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="analyze_with_expert">Analyze with an expert</string>
    <string name="finish">Finish</string>
    <string name="others">Others</string>
    <string name="pending">Pending</string>
    <string name="show_iris">Show iris</string>
    <string name="medical_history">Medical history</string>
    <string name="add_results">Add results</string>
    <string name="state">State</string>
    <string name="title_activity_show_iris">ShowIris</string>
    <string name="save">Save</string>
    <string name="saving">Saving</string>
    <string name="send">Send</string>
    <string name="sent">The files has been sent successfully to our iridologos</string>

    <string name="affected_organs">Affected organs</string>
    <string name="add_affected_organs">Add affected organs</string>
    <string name="nutritional_supplements">Nutritional supplements</string>
    <string name="recommendations">Recommendations</string>
    <string name="beef">Beef</string>
    <string name="pork">Pork</string>
    <string name="chicken">Chicken</string>
    <string name="sweet">Sweet</string>
    <string name="salty">Salty</string>
    <string name="cold">Cold</string>
    <string name="hot">Hot</string>
    <string name="constipation">Constipation</string>
    <string name="gases">Gases</string>
    <string name="diarrhea">Diarrhea</string>
    <string name="acidity">Acidity</string>
    <string name="inapetencia">Lack of appetite</string>
    <string name="cramps">Cramps</string>
    <string name="dizziness">Dizziness</string>
    <string name="hot_flashes">Hot flashes</string>
    <string name="varicose_ulcers">Varicose ulcers</string>
    <string name="veins_varicose">Veins varicose</string>
    <string name="headaches">Headaches</string>
    <string name="natural">Natural</string>
    <string name="cesarean">Cesarean</string>
    <string name="pang_head">Pang head</string>
    <string name="pang_body">Pang body</string>
    <string name="cough">Cough</string>
    <string name="day">Day</string>
    <string name="night">Night</string>
    <string name="suffocation">Suffocation</string>
    <string name="phlegm">Phlegm</string>
    <string name="fever">Fever</string>
    <string name="chest_sore">Chest sore</string>
    <string name="throat_sore">Throat sore</string>
    <string name="feet">Feet</string>
    <string name="legs">Legs</string>
    <string name="knees">Knees</string>
    <string name="back">Back</string>
    <string name="waist">Waist</string>
    <string name="hands">Hands</string>
    <string name="arms">Arms</string>
    <string name="shoulders">Shoulders</string>
    <string name="junctures">Junctures</string>
    <string name="right_side">Right side</string>
    <string name="left_side">Left side</string>
    <string name="few">Few</string>
    <string name="abundant">Abundant</string>
    <string name="burning">Burning</string>
    <string name="pain">Painful</string>
    <string name="monthly">Monthly</string>
    <string name="days">Daily</string>
    <string name="birth">Birth type</string>
    <string name="colic">Colic</string>
    <string name="children_number">Children number</string>
    <string name="urine">Urine</string>
    <string name="leave_empty">Leave empty in case you don\'t </string>

    <string name="pleura">Pleura</string>
    <string name="nervio_vago">Nervio vago</string>
    <string name="timo">Timo</string>
    <string name="glandulas_mamarias">Glándulas mamarias</string>
    <string name="costillas_superiores">Costillas superiores</string>
    <string name="colon">Colon</string>
    <string name="estomago">Estomago</string>
    <string name="pulmones">Pulmones</string>
    <string name="bronquios">Bronquios</string>
    <string name="corazon">Corazón</string>
    <string name="estomago.">Estomago.</string>
    <string name="E_axilas">Axilas</string>
    <string name="traquea">traquea</string>
    <string name="aorta">Aorta</string>
    <string name="aurículas_corazon">Aurículas del corazón</string>
    <string name="D_cuello">Cuello</string>
    <string name="glandula_axiliar">Glandula axiliar</string>
    <string name="clavicula">Clavicula</string>
    <string name="cuero_cabelludo">Cuero cabelludo</string>
    <string name="craneo">Craneo</string>
    <string name="cerebro">Cerebro</string>
    <string name="cerebelo">Cerebelo</string>
    <string name="oidos">Oídos (timpano, nervio acústico)</string>
    <string name="glandula_parotida">. Glandula parótida</string>
    <string name="colon_transversal">Colon transversal</string>
    <string name="colon_tranversal">Colon tranversal</string>
    <string name="septum_pellucidum">Septum pellucidum</string>
    <string name="cuerpo_calloso">Cuerpo calloso</string>
    <string name="glandula_pineal">Glándula pineal</string>
    <string name="cráneo">Cráneo</string>
    <string name="frente">Frente</string>
    <string name="orificios_nasales">Orificios nasales</string>
    <string name="ojos">Ojos</string>
    <string name="maxilar_superior">Maxilar superior</string>
    <string name="lengua">Lengua</string>
    <string name="amigdalas">Amígdalas</string>
    <string name="nariz">Nariz</string>
    <string name="intestino_delgado">Intestino delgado</string>
    <string name="torioides">Toroiodes</string>
    <string name="laringe">Laringe</string>
    <string name="glandulas_linguales">Glándulas linguales</string>
    <string name="cuerdas_bocales">Cuerdas bocales</string>
    <string name="maxilar_inferior">Maxilar inferior</string>
    <string name="garganta">Garganta</string>
    <string name="glandula_tiroide_paratiroides">Glandula tiroide</string>
    <string name="paratiroides">Paratiroides</string>
    <string name="esfínteres_cardias_piloro">Esfínteres del cardias</string>
    <string name="piloro">Piloro</string>
    <string name="esófago">Esófago</string>
    <string name="omoplato">Omoplato</string>
    <string name="zona_umbilical">Zona umbilical</string>
    <string name="columna_vertebral">Columna vertebral</string>
    <string name="pene">Pene</string>
    <string name="uretra">Uretra</string>
    <string name="vejiga">Vejiga</string>
    <string name="ureter">Uréter</string>
    <string name="coxis">Coxis</string>
    <string name="vagina">Vagina</string>
    <string name="utero">Utero</string>
    <string name="trompa_falopio">Trompa de Falopio</string>
    <string name="rinones">Riñones</string>
    <string name="capas_suprarrenales">Capas suprarrenales</string>
    <string name="intestino">Intestino</string>
    <string name="ano">Ano</string>
    <string name="recto">Recto</string>
    <string name="pies">Pies</string>
    <string name="piernas">Piernas</string>
    <string name="trompas_de_falopio">Trompas de Falopio</string>
    <string name="glándulas_suprarrenales">Glándulas suprarrenales</string>
    <string name="sigmoidea">Sigmoidea</string>
    <string name="ciego">Ciego</string>
    <string name="bajo_abdomen">Bajo abdomen</string>
    <string name="fingle">Ingle</string>
    <string name="trompa">Trompa</string>
    <string name="intestinos">Intestinos</string>
    <string name="colon_sigmoideo">Colon sigmoideo</string>
    <string name="apendice">Apendice</string>
    <string name="ileon">Ileon</string>
    <string name="pelvis">Pelvis</string>
    <string name="ovarios">Ovarios</string>
    <string name="ovarios_testículos">Ovarios</string>
    <string name="pancreas">Páncreas</string>
    <string name="higado">Higado</string>
    <string name="vesicula">Vesícula</string>
    <string name="conducto_cistico">Conducto cistico</string>
    <string name="manos">Manos</string>
    <string name="brazos">Brazos</string>
    <string name="bazo">Bazos</string>
    <string name="caderas_ilion">Caderas (ilion)</string>
    <string name="caja_toraxica">Caja toraxica</string>
    <string name="costillas_inferiores">Costillas inferiores</string>
    <string name="esternon">Esternón</string>
    <string name="plexo_solar">Plexo solar</string>
    <string name="diagnosis">Somatizacion: </string>
    <string name="about">About</string>
    <string name="missing_gender">Please fill sex field</string>
    <string name="missing_size">Please fill size</string>
    <string name="missing_weight">Please fill weight</string>
    <string name="missing_birth_date">Please fill birth Date</string>
    <string name="missing_name">Please fill name</string>
    <string name="missing_aliment">Please select the type of aliment</string>
    <string name="missing_state">Please select aliment state</string>
    <string name="missing_breakfast_description">Please describe breakfast aliments</string>
    <string name="missing_lunch_description">Please describe lunch aliments</string>
    <string name="missing_dinner_description">Please describe dinner aliments</string>

    <string name="missing_currently_ailments">Please fill currently ailments</string>
    <string name="missing_parents_ailments">Please fill what ailments or diseases your parents have</string>




    <string name="missing_period">Please select type of period</string>
    <string name="no_doctor">You have to analyze it with a doctor to see this field</string>
    <string name="diagnosis_cabeza">-Esfuerzo por pensar constantemente en alcanzar un objetivo o meta llegando al
punto de la obsesión, es decir, todo alrededor gira entorno a ese pensamiento.\n
- Represión de sentimientos o pensamientos que la persona particularmente
considera incorrectos o inapropiados</string>
    <string name="diagnosis_cara">
        -Inconformidad con sí mismo, falta de autoestima o auto-amor.\n
- Relacionado con el rechazo o aprobación de los demás
    </string>
    <string name="diagnosis_ojos">
        - Dificultades para observar la realidad\n
- Miopía: inconvenientes con el presente o el pasado (no se asimila de forma\n
adecuada)
- Hipermetropía: Miedo a enfrentar el futuro
    </string>
    <string name="diagnosis_oidos">
- Existe dolor cuando nos dicen algo que no nos gusta, no aceptamos o no
asimilamos.\n
- Falta de estabilidad emocional o pérdida de equilibrio en la vida. Indica que se
debe buscar un estado de seguridad interna.
    </string>
    <string name="diagnosis_nariz">
        - Relacionado con las dificultades para respirar, para aceptar la vida.\n
- En caso de resfriado tiene relación con la necesidad de expulsar sentimientos
albergados con anterioridad y que son de tipo negativo para la persona.
    </string>
    <string name="diagnosis_boca">
        - Inconvenientes para aceptar la realidad actual
- Ira reprimida por diversas situaciones, hace que en la boca se manifieste en\n
forma de infecciones, se da por la incapacidad de decir o afrontar lo que se siente
en el momento indicado.
    </string>
    <string name="diagnosis_cuello">
        - Si existen dificultades en el cuello, es porque no se está teniendo una debida
conexión entre lo que se piensa y lo que se siente. Ya que este es el canal que\n
conecta el cerebro y el corazón.
- Problemas para aceptar o asumir la realidad.\n
- Represión de expresión de tipo verbal\n
- El cuello rígido indica que no se aceptan las opiniones de los demás, solo la de
cada uno es la correcta.
    </string>
    <string name="diagnosis_hombros">
        - Existe dolor cuando, existe dificultad en llevar a cabo las labores del día a día,
se siente demasiada carga en lo que respecta a la vida. (Tener en cuenta en qué
lado se manifiesta el dolor)
    </string>


    <string name="diagnosis_brazos">Las falencias en los brazos representan dificultades en la manera en que se está
manejando la forma de vivir, o lo que esta acarrea. No se logra sujetar ni tener el
control de las situaciones.
    </string>

    <string name="diagnosis_espalda">
        - Relacionado con situaciones que no se quieren enfrentar, por ello se prefiere dar
la espalda\n
- Dolor de espalda ligado al peso de las diferentes vivencias (demasiada carga
emocional)
    </string>

    <string name="diagnosis_columna_vertebral">
        - Ausencia o escases de fortalecimiento espiritual (se debe creer en algo, que
soporte el diario vivir de la persona. Si no se tiene, habrá sensación de vacío y
soledad)
    </string>

    <string name="require_register">You must register to use this function</string>

    <string name="diagnosis_top_espalda">
        - Irritación inconformidad por hacer lo que no se desea, es decir por cumplir el
deseo del otro. (Esto se ve muy frecuentemente con los padres, lo cuales indican
a sus hijos lo que deben hacer sin pensar en los deseos propios del hijo)
    </string>

    <string name="diagnosis_middle_espalda">
        - Existe un bloqueo en el flujo de sentimientos, haciendo que se retenga en esta
parte del cuerpo, impidiendo que aflore en el exterior.\n
- Miedo a exteriorizar
    </string>

    <string name="diagnosis_bottom_espalda">
        - Resistencia o no se asume el crecimiento, en otras palabras dificultad para
elaborar el duelo de la niñez a la etapa adulta, de pasar a ser dependiente a
independiente. En esta etapa se evidencia la dificultad para entablar relaciones y
valerse por sí mismo.
    </string>

    <string name="diagnosis_pelvis">
        -Temores y conflictos con entablar relaciones, en términos de familia, grupo, y
sociedad. Temores a expresar sentimientos o pensamientos a los anteriormente
mencionados.
    </string>

    <string name="diagnosis_pecho">
        - Inseguridad, inconformidad con sí mismo, falta de autoconfianza, autoestima,
auto concepto.
    </string>

    <string name="diagnosis_corazon">
        Dificultad para expresar “amor”; barreras para experimentarlo y expresarlo.
    </string>

    <string name="diagnosis_pulmones">
        Indica que existe algo dentro de nosotros que se quiere expulsar y no se ha
podido (se relaciona con la tos).
    </string>

    <string name="diagnosis_senos">
        Inconvenientes con el rol femenino, con la parte maternal (compasión, nutrición
cariño).
    </string>

    <string name="diagnosis_caja_toracica">
        Indica desprotección y vulnerabilidad ante el exterior.
    </string>

    <string name="diagnosis_diafragma">
        Dificultades en la comunicación, en la expresión de pensamientos, de aceptación
de lo que la vida trae con sí.
    </string>

    <string name="diagnosis_abdomen">
        Conflictos entre el yo y los demás, dificultades para asimilar la realidad propia con
el contexto.
    </string>

    <string name="diagnosis_estomago">
        Existen inconvenientes en esta área cuando no se deja fluir los sentimientos, es
decir, que se tratan de retener apegándose a situaciones que eviten generar
cambios (miedo al cambio)
    </string>

    <string name="diagnosis_intestinos">
        Represión o retención de emociones (usado como mecanismo defensivo para no
mostrarse vulnerable ante los demás)
    </string>

    <string name="diagnosis_higado">
        El hígado se afecta, cuando hay querencia de amor hacía sí mismo; cuando el
estado de ánimo decae dando indicio de estados depresivos.
    </string>

    <string name="diagnosis_vesicula_biliar">
        Irritación, rabia, desacuerdo con las demás personas.
    </string>

    <string name="diagnosis_vaso">
        Existen problemas en el vaso cuando hay situaciones que generan mal humor o
malestar
    </string>

    <string name="diagnosis_pancreas">
        En el páncreas indica conflictos de expresión, de la capacidad de recibir afecto por
parte de los demás.
    </string>

    <string name="diagnosis_rinones_vejiga">
        En la orina se eliminan emociones negativas (poner atención al color) \n
        Miedo a entablar relaciones, ya sea de amistad o amorosas, por el miedo de
expresar sentimientos que lo pueden mostrar vulnerable ante el medio.
    </string>

    <string name="diagnosis_organos_reproductores">
        - Identificación sexual, Femenino – masculino
Dificultades con el mismo género u opuesto.
    </string>

    <string name="diagnosis_piernas">
        - Piernas frágiles, indica inestabilidad o falta de energía ligado a la dependencia.
Piernas firmes indican seguridad y autonomía
    </string>

    <string name="diagnosis_rodillas">
        - Problemas en las rodillas indican dificultades para ceder o dejar ganar a los
demás, son personas que no aceptan el hecho de perder bajo ninguna
circunstancia.
    </string>

    <string name="diagnosis_colon">
        - Dificultades en el proceso de aceptación o asimilación de la información del
medio externo, impidiendo que se haga una selección adecuada de las emociones
que sirven de las que no.
    </string>

    <string name="diagnosis_genitales">
        Miedo, vergüenza (ligado a la infancia)
    </string>

    <string name="diagnosis_prostata">
        Miedo a sentirse inútil ( Por lo general en la edad adulta)
    </string>

    <string name="diagnosis_testiculos">
        Impotencia frente a las situaciones que se presentan en el diario vivir.
    </string>



    <string name="app_iris">
        <b>Informaciónn general</b>
        \n
 \n
La finalidad de esta aplicación es permitir la captura y análisis del iris, resaltando
los signos estructurales encontrados y que el usuario indique entre las opciones
que le ofrece la aplicación los órganos en los que tiene o ha tenido alguna
anomalía y hacer una correlación con las posibles causas psicológicas.
Se aclara que esta aplicación en su modalidad gratuita no brinda un diagnostico
medico al usuario.
 \n \n

                <b>Características principales</b>
 \n
         \n
1- Capturar la foto de los iris y almacenarlos (solo para usuarios registrados)
por fecha, y lado (izquierdo y derecho) \n
2- Modificación del brillo y contraste de la foto durante la visualización y
superposición en un esquema iridologico. \n
3- Análisis del iris detectando los signos estructurales y permitiéndole al
usuario indicar los órganos con alguna anomalía y las posibles causas
psicológicas. \n
4- Guardar iris y/o resultados \n
5- Compartir en las redes sociales las fotos de los iris y los resultados
 \n \n
         <b>Principales Actividades</b>
 \n
         \n
<b>Registro de usuario</b> \n
Una vez el usuario descarga y da usabilidad a la aplicación, esta le ofrecerá
posibilidad de registrarse y de esta manera poder obtener un histórico de los
análisis realizados a sus iris. \n
Como alternativa el usuario puede usar la aplicación sin registrase. \n\n
        <b>Capturar iris</b> \n
El usuario puede capturar la foto de ambos iris; lo primero que debe de hacer es
indicar su sexo, luego indicar cual lado va capturar (lado izquierdo / lado derecho)
e iniciar la captura. \n
Se debe tener en cuenta que el sistema no permite avanzar hasta no obtener una
imagen de alta calidad. \n\n

<b>Análisis de las fotos</b>\n
Esta es la principal función de la aplicación, pero requiere de unas imágenes de
alta calidad.\n
En esta función se puede: \n

&#8226; Observar los signos estructurales resaltados por la aplicación en las fotos
de los iris e indicar cuales de los órganos del sector en el que están dichos
signos el usuario tiene o ha tenido alguna anomalía.
&#8226; Al seleccionar el órgano afectado podrá saber por medio de una notificación
la posible causa psicológica. \n\n
<b>Usuario gratuito</b> \n
Todos los usuarios (registrados o no registrados) pueden usar todas las funciones
de la aplicación, exceptuando la opción “Enviar a iridologo”. El uso de esta opción
requiere de un pago previo.
    </string>
    <string name="about_app">
        Aplicación que brindara Accesibilidad, confiabilidad, seguridad, veracidad
y calidad al momento de interpretar la estructura del iris, esta aplicación brindara un
posible estado de salud general y especifico de la salud de las personas, con base
en la iridologia; también se ofrece la posibilidad de hacer seguimiento a las
respectivas evoluciones evidenciadas en el iris. Además, el usuario puede pagar
por una consulta personalizada, donde nuestros iridologos interpretaran de manera
clara y especifica los iris de las personas y dar un diagnóstico y tratamiento más
acertado de acuerdo al estado de salud particular “Salud al alcance de su mano”.
Nuestro principal objetivo es llegar a todo el mundo siendo accesibles a cualquier
tipo de usuario y así mejorar el estado de salud particular y general de una
población.
    </string>

    <string name="appiris">App iris </string>
    <string name="title_iridologia">Que es la iridologia </string>

    <string name="about_iridologia">
        Es el arte de determinar el estado de salud a través del
aspecto de los ojos, las lesiones causadas a nuestro organismo humano, se
presentan en el Iris de los ojos por medio de puntos y líneas de colores negros o
blancos, mayores y menores, también por cambios de tonos en pequeñas áreas de
su estructura.
Además, es posible advertir el proceso reversible de las primeras fases
comprobando su mejoría; de manera que esas líneas negras o blancas, al borrar su
veteada figura, con el tono original dejan el surco de la salud limpio, normalizándose
el sector.
Lo notable o magnifico de la revelación, es que el afectado podrá seguir el curso de
su propia curación, esto es auspicioso, pues, al constatar las deficiencias de su
organismo, el paciente acudirá al consejo del médico, con mayor asiduidad.
No hay efectos secundarios, todo lo contrario el diagnostico de nuestro cuerpo por
intermedio del Iris, fue y será de carácter fundamental en la vida para los anhelos
de una buena salud en aquellos que la practiquen, sencillamente por medio de la
observación y su debida atención.
    </string>
    <string name="go_to_main_screen">Main screen</string>
    <string name="turn_on_flash">In order to take the photo of your iris use the posterior camera; try to focus the iris
    and adjust the camera flash according to the environment to guarantee a good photo</string>
    <string name="end_left_iris">Capture Left iris successful</string>
    <string name="end_right_iris">Capture Right iris successful</string>
<string name="age_restriction">You must be at least 14 years old in order to use this application</string>


    <string name="analysis_saved">Analysis saved</string>
    <string name="analyzing">Analyzing ...</string>
    <string name="sign_in">Sign in</string>
</resources>
